咩都無所謂嘅男仔真係好煩

係咪樣樣嘢都淨係要個女仔有所謂
自己就咩都無所謂？
咁樣真係搞到好無癮
完全唔介意你可以直接講
但唔好再撚講無所謂啦好嗎
我唔使你就我 我想知你諗咩啊
有啲主見啦

有無人認同

無所謂啦

對唔住囉

我真係冇所謂呀仆街 比你話事仲要上黎屌柒我

到有所謂嗰陣啲女又多多意見
有所謂都被迫變到無所謂啦
成日玩假民主

你唔想做決定咪照直講
人地真心冇所謂又要比你屌

沒意見，你想怎樣都隨便！

我無所謂啊

你話點就點啦

有意見有所謂既不論男女都最撚煩

講到我想食咩果陣 班女仔又li又路

是但啦 熱呀？唔飲喇